鬥紅鬥左係唔係國安法必然結果？

當有名有姓既人士被捕後

要維持呢一萬人規模常駐香港既秘密警察皮費一定要靠KPI去CLAIM錢

佢地既KPI就係用人數做標準

到時得返順民間互相篤灰自保

學生篤老師同學家長
同事篤同事

「正視聽」聽日由佢二讀

亂拉人當追quota